［最新］龍心迫大丁墮胎 馬車對大丁起痰

馬車呢條片大屌龍心正人渣

撰錄:
1.龍心要大丁落仔
2.馬車覺得大丁好單純可愛
3.依家大丁比龍心趕走左 係貝澳扎緊營 無屋企翻
4.成班on9夾錢撘的士揾幣少
5.馬車向龍心開戰 合作關係破裂

前日龍心段片show驗孕棒話無bb都覺得假假地啦
估唔到真係欺騙觀眾

人物關係圖

唔好再吹奏龍心有幾型棍 佢根本人渣又無膽
叫條女幫佢出位

btw本po只係想睇人仆街八掛娛樂
話咩關你撚事好煩唔想知個d人可以上一頁唔洗嘈

是但啦
4條都係on9仔

未撚再吹奏呢D痴線佬啦
我指嘅係包括樓豬呢D追蹤痴線佬嘅人

我邊有吹奏佢
btw八掛娛樂下有咩問題先

On9野唔想理

個人物關係圖cls

講左唔想理可以上一頁
根本連登9成po都唔關你事嫁啦
何況呢到係娛樂台

四大天王

點解仲會有人理呢幾條痴線佬

劉馬車收皮啦，俾龍心公開晒電話錄音，自己拒絕左龍心，跟住又走去想痴番龍心，話搞單GIMMICK野坐2-3個月都唔介意

龍心嫌佢反口覆舌唔Show佢，覺得俾人利用，再公開晒電話錄音
依家走去唱衰龍心

係咪畫錯左？？

劇情有可能發展到大丁同馬車成為戀人。

想睇大丁反咬龍心

貝澳黑寡婦
笑撚到仆街

因為呢幾條痴線做嘅嘢仲精彩過tvb啲劇集

關你Q事咩 對啲癲人咁上心

好簡單，佢想搏多啲人關注吓，順便睇吓可唔可以R吓嘢撈，喺呢個時候，梗係失憶違背之前講過嘅嘢，唔通繼續拍天水圍費托學習踢波日記？佢已經畀人定咗型，正經拍片即時冇人理。

大丁唔係夜媽媽走去幣少門口求收養咩？

收養馬車做仔嘅意思 唔係被收養

呢班仆街垃圾幾時死？

龍心初初都respect 佢,返生之後愈嚟愈煩膠

發覺連登好多人吹奏呢班垃圾

除咗龍心其他都唔係好識，有冇人介紹下

點解龍心好似好撚有錢咁

佢地真痴唔係扮 龍心馬車入過葵涌醫院
入得葵涌醫院既都係精神有問題

利伸：住過6樓一排

咩呀
佢屋企富豪來嫁

馬車監都坐過點會唔係癲
普通人邊敢野佢

又幫佢地刷點擊率

一直都唔覺佢有咩好respect
嘩眾取寵 玩fans
大丁唔係第一個比佢玩

反社會咪鐘意吹奏反社會

幣少搵食搵到同三條癲嘅上身

撰錄左
唔一定要睇片

Don’t make stupid people famous.

咁正常人都知佢地3個真痴...3個人程度有分別
扮既始終會有正常既時候, 又或者會有正常既youtuber collab
多謝下subscriber，接sponsor賣廣告等等...

原來係咁

一個強姦犯，一個中出即飛 ，部份連登仔偶像

四大癲王

燥狂蘿莉控
看破紅塵鳩hea人生私樓仔
On9冇藥醫既痴線佬
造新聞既基金佬

四個入面得一個真係痴線 睇下另外三個點拆彈

馬車個日唔係比大丁追住黎屌好撚驚咩
轉得咁快

天水圍鷹眼

龍心同大丁做戲，你班傻鳩又信到十足。
之前拍片話趕大丁走，之後咪又笑笑口咁一齊拍片。

吹到龍心高學歷識好多野 世界智者咁
高學歷又點 有樓又點 依家咪又係垃圾 仲要拎政府錢生活

拗撚曬頭，成班友衝入愚樂台post大叫關我撚事。
出面仲有成幾百個中日韓台post，咪要逐個去屌關我撚事？

Chi lun sin company

鬼唔知做戲咩
不過今次馬車叉隻腳入嚟
三角關係有野睇

全部送哂去精神病院

fd底
有埋渣機點會唔岩

口裏說不 結果呢個post又上熱門了

不如停啦好嗎 唔好再po呢啲戇鳩人

Stop making stupid people famous

4個人中,最撚想龍心收皮 呢D仆街, 呃女人肉體同感情同錢, 賤男

人生要去到幾無聊既地步先會當呢班人係娛樂

唔知點解對呢d On9 事件好感興趣
好睇過cctvb 有時又想喘測下當事人到底個腦係諗緊d咩
係呢d人身上睇到我地呢d底層打工仔想做又唔敢做嘅言行

睇完c兄個post list 我先知咩叫真正娛樂

如果呢D 人係大陸上面 係咪會有城管捉撚左好耐
無理由比佢地咁顛法

班仆街真係入差館都搞搞陣 傻撚到無朋友

天滅龍心

痴線佬都有肉便器
連登仔呢???

屌你老母
日日熱門唔係龍心就馬車唔係馬車就女大丁

你話賤男扮好仔溝女就話啫
但明知龍心係仆街都仲同佢一齊
怪得邊個

一群精神病人話自己先係正常人

又唔係咁講 大丁已經唔係正常人 佢分唔到龍心係仆街定恩公

好可憐
竟然覺得呢啲小丑有娛樂性

我覺得咩係娛樂都要你批判 你太得閒

但係武功最高係龍心
其他3個𡃁仔𡃁妹

佢應該係中神通既level
係佢先將呢班勁人連線起來

人地都係講事實姐, 接受唔倒就話人得閒

大丁琴日同恩公扑野係咪講緊龍心

sorry 搭句嗲, 樓上都有幾位, 笑人呢D算咩娛樂又可悲又剩, 敢請問點先叫「娛樂」?

人人睇法唔同, 令到自己睇完好笑、有花生食, 都可以令人一笑。

覺得呢D野無「營養」既, 的確係, 但連登9成post都係架啦, 何必將自己心中既「娛樂」去比例而笑人呢

NO offense, 純討論

我只可以講 每個人對覺得係娛樂嘅睇法都唔同
唔通我又話睇動漫做娛樂好可憐？

點解唔得?
最緊要係你講出黎既野有冇人認同

可能啦

貝澳黑寡婦

我懷疑可能又係佢地自編自導自演做話題

好明顯係

不過我就唔會咁好氣去批判人地對娛樂嘅睇法囉 人地鐘意睇咩做咩樣樣野都要加把口評論咪好唔得閒囉

你啲時間要黎睇佢地做馬嬲戲仲覺得好有趣好娛樂到你
你得閒過我多多聲啦

真係好病態 人地鐘意睇咩你都要笑人可憐
會唔會太嚴人寬己 每個人總會鐘意睇下d無聊野放鬆下嫁啦

點解係天水圍鷹眼

閣下d post又tg宵夜谷又情情愛愛
sor 我真係睇唔出有幾高尚到可以評論人地嘅興趣

香港網絡新四大天王

唔知 上個po d巴打講

拿，我份人就好老實
自從女大丁出現之後佢地條條片我都追晒
有時都會覺得佢地幾自由，唔洗返工日日都鳩下鳩下，當然有相對既代價

利申：鄭芷琪fans

你又用時間嚟同我糾纏呢樣野係咪無聊中嘅無聊

好撚青春 無所事事
日日起身就係聚埋嚟搞笑 又on9又好笑

仲要有三角戀愛

4個都痴鳩線

幣少唔係DC小丑咩

佢講得幾好喎，覺得邊度有問題不如交流下?

識野 ，比個like你

幾好笑

使撚靠你make佢famous

有無大丁老豆係咁扑大丁個頭段片backup

正評比關係圖

我睇佢最近條片住果到 都非富則貴...

一睇關係圖第一眼以為劉馬車當幣少肉便器

人物關係圖 錯鳩哂

係
每日生活只係諗3餐食咩+拍咩片好
某程度上佢哋係藝術家
有時我會妒忌佢哋呢種自由
但要拋開包袱談可容易

指教下

好心咪再開post講呢幾條友啦

成班痴線都有人睇

我都係

痴線佬聯盟

笑死

香港如果少d樓豬呢d咁撚得閒睇垃圾既人
呢班垃圾根本就唔會出名
唔出名佢地自然唔會咁有心機拍片

幣少心諗我撚係痴線啊我老千黎㗎咋過主啦

真得你呢d人 佢地咪出名囉
好睇唔走去晒時間理班垃圾

咁撚勁 發展埋關係圖

希望收養變求屌閪

馬車好明顯係hulk 喇

老實講呢個世界咩人都有
每一個人都有自己生存既方式
係咪一定個個人跟住個social norm
黎做人先有生存價值
時間點用人人唔同
唔見得閣下上連登有幾善用時間

龍心其實宜家靠咩搵食??
日日發癲唔洗交管理費?

想睇大J幫馬車含
含馬J得天下

睇c兄你d po我先明咩叫善用時間

就嚟好似DC同Marvel咁
香港有個痴線佬universe

天水圍陳浩南阿 鷹你老母眼咩

幾時3p直播

無問題
你可以繼續睇

間屋咁撚細仲有錢？

哈哈,一隻手的確係拍唔響

上面班友做乜鳩
入嚟睇下痴線佬俾人話無聊

見到大丁肆無忌大咁公開自己成日同龍心扑野

呢下真係

香港youtuber 特別多痴線佬
定香港地特別多痴痴佬

連登仔當初當龍心神咁拜架
又話人地好sweet 痴埋一齊好襯
依家又轉口風話人渣
自己推d垃圾上位又要推返人地落黎
連登仔同龍心都係垃圾

馬車唔係叫天水圍墜天地獄獸

新四大顛王

如果你指我咁你就錯了
我由2012 13年已經好憎佢
個時佢呃個中女幫佢含撚 又係搞到人地眾叛親離

自命清高撚真係好煩
結果起下底自己咪又開埋d on9 po
仲弱智過道德撚

唔係講你 係岩岩女大j出黎個陣
有班弱智係咁話龍心點好點型
同大j點襯 瘋狂吹奏
點知轉頭同一撮人又轉左風向

幾時當初？龍心出名嗰時仲都未有連登

邊個轉風向？
搵出嚟binc

上連登唔睇痴線野上黎做咩

馬車咬字好清楚

神經四俠

睇錯以為馬車係幣少肉便器

笑到我噴飯
樓主高汁

呢幾條懵撚都好理

ClS人物 關係 圖～

D名笑撚死

痴線佬大亂鬥

做咩提rock哥
好似正正常常喎佢

仲有幣少擺明騙子做實事啦
點會睬呢班痴線

大丁真係有左？

點解幣少會入埋呢個精神病圈子

笑死 無lala 比人拉入言

睇嚟當今世上只有癲佬中嘅神----陳雲先可以收服呢4個人

stop making famous ppl stupid

東龍
西馬
南幣
北J

中陳雲

北J

咁佢真係j 唔落

可惜思覺老師唔埋堆

思覺老師

因為呢班係痴線佬裡面既MK
思覺老師係痴線佬裡面既毒撚

4個都唔識, 不過9成肯定有2個痴線1個騙徒

全部都癲既

自命清高班撚樣死出去啦，娛樂圈8掛野又唔見你屌

睇返幣少無關係線係由佢出發
俾人拖落水

每日追佢地d片，仲好睇過電視劇

咁佢依家做既野係賤係仆街， 果陣未做， 依家咪比人屌， 有咩問題

好睇過TBB